到底點樣可以做到自己

好想唔理會人地眼光
唔洗為人地改變自己
唔好諗咁多

你已經答左

以前會理 依家不了

好難做到

仲係迷茫嘅年紀

幾大 離開左中學就會開始習慣架喇

怕事 咩都以人地為先
好驚人地點睇自己 驚比人壞印象
所以咩都無所謂 逼自己做d唔鐘意既野去就人
逼自己去同人social 最後辛苦既都係自己

我講緊我

咩係自己

做毒撚就得

想問你地幾歲？

讀緊U fm

同意

放低樽鹽